求分享PwC internship 經驗

有冇人曾經做過PwC intern assurance department
可唔可以分享下經驗

因為我下個月就有返啦
又冇識既人
得自己一個人返

audit intern 咪鬼做
summer 每日ot到 3 點

culture差，成班人明爭暗鬥

你係non fs? 洗唔洗上大陸？

同路人，有興趣可以認識下

有frd做IPO日日OT到瘋撚左

最後有return !?

樓主邊間U?

係澳洲unsw

Sorry, 咩叫non fs

你星期一係咪返training centre?

即係 唔係financial service team

1月2號返，你黎緊星期一？

呢個batch 好似得 7個 intern

唔會，請咗好多外國返嚟做

冇

我都係返一月二號

女女=唔駛驚大把人教你野
仔仔wfc

有幾多工可以未入去就識人